你鍾意睇控球在腳嘅足球多啲定係防守反擊嘅足球多啲？

控球在腳嘅例子:哥迪奧拿嘅球隊

防守反擊嘅例子:摩連奴 2011-2012個隊皇馬

皇馬嗰幾年反擊嘅精華，超熱血

C朗

做咩

控球

以前既皇馬重心
宜家

兩種唔同嘅好睇 我就好防反多啲 熱血就一定防反熱血睇得爽啲
始終由守成班轉攻個下快感同想呢個攻勢會入個種期待
哥帥疤就食硬你咁款 猜波猜到入只係時間問題 我會覺得 又咁撚靚 唔撚洗踢啦
利申 鍠狗 全盛c7奧燒同迪馬run反擊爽到仆街

當年哥帥巴對摩連奴皇
兩種打法嘅極致對壘

哥帥對摩佬真係超正

祖記重心
同佢喺皇馬做嘅一樣
>屌打馬體

呀特蘭大，由頭攻到尾

嗰時佢對皇馬真係好重要

鐘意睇死守足球

例子：香港國家隊